一部 iphone x 可唔可以換倒一個女朋友

可以，part time個種